區選大勝後 泛民如何連結勇武 同市民走下去

先利申，我係睇咗好多唔同人嘅評論及建議作簡單整合，特別係沈旭輝，絕大部分意見唔係我諗，但我極之認同

60% vs 40%
我係相信呢個比例大家都出盡奶力嘅結果

即係 雖然我地係大多數 但唔係贏到開巷。
立 法 會 好 危 險

1. 首先，正如杜汶澤話齋，以前投比泛民，我寧願射落海。但6月9日起，我地一寸都唔輸得，要全方位都係作戰狀態。

2. 不割蓆 不分化。事實係有選區內鬨而輸，但不分化

3. 最重要 連結勇武

請區議員們 每月捐出定額人工 成立基金
基金由大家公認 嘅人運行
主要支援被捕人士 及 黃色經濟圈
詳情請睇 沈旭輝 文章 非常值得睇

4. 功能組別
係時候要有人攻打功能組別

推

灣仔區議會最早何時可以通過「警察立即撤圍理大，否則決議拆除回歸紀念碑」？

呢枝係風水邪陣厭勝棒！

大家J到15:00好啦, J完就要迫區議會做實事, 救手足啦！